uniqlo 個 Snoopy

有冇巴絲打知道uniqlo個snoopy去到幾時？🤔

t shirt? 出了好耐